## 【11月24日周报】
### 上周工作总结
+ 海外竞猜App充值（支持网银，支付宝支付）、提现，客服模块，以及主题风格等功能的开发
+ 海外竞猜后台管理系统搭建、开发（100%）
+ 海外竞猜项目的抽成更新以及部署
+ 分分彩后台下注、开奖、派奖等逻辑的实现
+ 开发者社区门户网站第一版搭建（80%）

### 本周工作规划
+ 海外竞猜项目测试，并正式发布上线
+ 开发者社区门户网站开发完成
+ 分分彩项目推进工作

## 【11月17日周报】
### 上周工作总结
+ 竞猜2.5管理后台的开发正有序进行
+ 区块链小游戏开始开发：数据库、接口、流程、前端页面开发等全面展开
+ 开发者社区门户网站第一版搭建已完成50%，正丰富社区内容
+ 着手链优化工作，研究改造节点同步模式，提升链稳定性和性能
+ 完成维基钱包2.0版本的开源工作，已上传到github
+ 对维基时代上线以来用户反馈的一些问题进行了优化

### 本周工作规划
+ 完成竞猜改版开发，进入测试阶段
+ 完成区块链小游戏的前后端开发工作，达到提测要求
+ 进一步推进开发者社区开发，资料整理与勘误工作
+ 已上线的系统维护，及时响应客户反馈

## 【11月10日周报】
### 上周工作总结
+ 推动修复维基链节点分叉问题
+ 完成短信国际化功能
+ 维基时代钱包新版本接口开发，链数据同步
+ APP加载性能优化
+ 维基竞猜APP v 2.5.2 上线
+ 维基时代APP v 1.0.0 上线


### 本周工作规划
+ 完成分分彩数据库设计。
+ 竞猜应用内推送服务开发
+ 法币充提服务开发
+ 竞猜管理后台开发


## 【11月3日周报】
### 上周工作总结
+ 完成竞猜2.5正式上线
+ 竞猜2.5上线后bug收集和修复（80%）
+ 完成竞猜批量空投测试币(WTEST)定时任务上线
+ 完成大额地址监控服务上线
+ 完成维基时代和外部媒体的接口对接和调试
+ 完成维基时代钱包接口对接和调试
+ 维基时代结合测试和bug修复（90%）
+ 完成开发者友好社区内容创建和发布工具的研究和选用
+ 创建了火币网换币时发送旧币的接收地址并确定了火币换币协议终稿


### 本周工作规划
+ 完成短信国际化功能。
+ 继续推进竞猜2.5上线后bug收集和修复
+ 完成维基时代所有测试和bug修复并完成上线
+ 启动小游戏项目
+ 完成开发者友好社区维基链调用JSON RPC接口的文档
+ 持续推进火币换网对接以及其他交易所映射工作


